10點一定要大聲嗌出嚟

見到有好多人和應真係好感動😭
嗌出嚟仲可以解壓
光復香港時代革命香港人加油

.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

啊啊啊啊啊啊

無人應我點算

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！